［fifa 已更新 重新出發］PS4 fifa 18 D1 球隊 pro club 招人

上屆HKVPL 因隊友踢法唔配合而重組，現已組成了一個固定班底，因今屆VPL 賽制問題 +能力值99 bug 而停了練波一段時間，現在fifa 18 已出更新，所以重新出發

球隊未來將參興不同賽事，去挑戰傳統勁旅，故希望吸納好波之人加入，繼續增強球隊實力。

現想招任何位置好手補強（前鋒、左右中場、左右閘、中堅和龍門），希望一齊夾好波

踢法：控傳原地反搶，技術流踢法，前鋒中場要hold 到波，如果打開鳩衝就不了。

每晚大概11點有波開

如有意試腳，請留低telegram，thx

push

Giggs隻踢法可以？

Tg henry852 psn wergor0714 Cb 86